李安套hulk拍成點

佢套pi的確係正

For失眠人士

你指pi還是hulk

何出此言?

PowerPoint 式過場動畫

老老柒柒，我覺得ok，但好似唔多受鬼佬marvel fans歡迎，因為無乜打鬥+笑位

Hulk

割開四個畫面真係睇到我眼都突